新手砌機求指點 (細機箱, AMD)

想砌一部細機箱~ 拎去第2到用 想方便網上order完送到屋企.. (Txxxx)

機箱: Corsair Carbide Series Air 240 Black Edition High Airflow Mini ITX PC Case $725
()
Maximum GPU Length 290mm
Maximum PSU Length 240mm
Maximum CPU Cooler Height 120mm

GPU: MSI GeForce® RTX 2080 TI SEA HAWK X 11GB GDDR6 $12599
Card: 268 x 114 x 41 mm + Cooler: 154 x 120 x 52 mm + Tube: 320 x 10.3 mm

Motherboard: ASUS ROG STRIX X470-I GAMING ITX $1699
CPU: AMD RYZEN R7 2700 3.2GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2325
Cooler: Noctua NH-L9x65 Low Profile Performance CPU Cooler $420

RAM: G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL14 (For AMD Ryzen) F4-3200C14D-16GTZR $1870

SSD: ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD * 2 $888 * 2 = $1776

PSU: Antec High Current Gamer GOLD Series 850W 80Plus Gold Fully Modular PSU $$980

搵佢地砌 $80

新手按, 真心唔識無研究, 求指點

水冷卡嚟

新手但買張萬三蚊既display card

有咩問題

應該係一體式個張 唔係依張